# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for Minecraft Standard
# Translations.
# Copyright (C) 2024 SkyEye_FAST
# This file is distributed under the same license as the Minecraft Standard
# Translation Toolkit project.
# SkyEye_FAST <skyeyefast@outlook.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  Demo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: skyeyefast@outlook.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-24 01:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-14 01:56+0800\n"
"Last-Translator: SkyEye_FAST <skyeyefast@outlook.com>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: app.py:106
msgid "Content to be queried: "
msgstr "查詢內容："

#: app.py:107
msgid "Enable additional languages"
msgstr "啟用其他語言"

#: app.py:108
msgid "QUERY"
msgstr "查詢"

#: app.py:351
msgid "Enter question group code..."
msgstr "輸入題組編號..."

#: app.py:402
msgid "Enter translation here..."
msgstr "在此輸入譯名..."

#: templates/404.html:6 templates/index.html:9 templates/index.html:13
msgid "Minecraft Standard Translations"
msgstr "Minecraft 標準譯名"

#: templates/index.html:8 templates/index.html:11
msgid "A simple webpage for querying Minecraft's standard translations, and more."
msgstr "用於查詢 Minecraft 標準譯名的簡單網頁，但不止於此。"

#: templates/index.html:48
msgid "SETTINGS"
msgstr "設定"

#: templates/index.html:57
msgid "Query mode: "
msgstr "查詢模式："

#: templates/index.html:60
msgid "Query by source string"
msgstr "依原始字串查詢"

#: templates/index.html:63
msgid "Query by translated string"
msgstr "依翻譯後字串查詢"

#: templates/index.html:66
msgid "Query by translation key"
msgstr "依在地化鍵名查詢"

#: templates/index.html:71
msgid "Language to be queried: "
msgstr "查詢語言："

#: templates/index.html:84
msgid "Select a translation key: "
msgstr "選擇在地化鍵名："

#: templates/index.html:106
msgid "Language names"
msgstr "語言名稱"

#: templates/index.html:107
msgid "Translations"
msgstr "譯名"

#: templates/quiz_portal.html:7 templates/quiz_portal.html:31
#: templates/quiz_sub.html:7 templates/quiz_sub.html:9
#: templates/quiz_sub.html:28
msgid "Minecraft Standard Translation Quiz"
msgstr "Minecraft 標準譯名認知測驗"

#: templates/quiz_portal.html:33
msgid "Random questions (refresh to reselect)"
msgstr "隨機題組（重新整理以重新選取）"

#: templates/quiz_portal.html:36
msgid "Language: "
msgstr "語言："

#: templates/quiz_portal.html:46
msgid "Enter"
msgstr "進入"

#: templates/quiz_portal.html:50
msgid "Query Page"
msgstr "查詢頁面"

#: templates/quiz_portal.html:53
msgid "Table Page"
msgstr "表格頁面"

#: templates/quiz_sub.html:8 templates/quiz_sub.html:10
msgid "Test your mastery of standard translations..."
msgstr "測一測你對標準譯名的掌握程度…"

#: templates/quiz_sub.html:54
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: templates/quiz_sub.html:55
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: templates/quiz_sub.html:58
msgid "All questions completed!"
msgstr "已完成所有問題！"

#: templates/quiz_sub.html:67
msgid "Source"
msgstr "原文"

#: templates/quiz_sub.html:68
msgid "Translation"
msgstr "譯名"

#: templates/quiz_sub.html:78
msgid "One more group"
msgstr "再來一組"

#: templates/quiz_sub.html:79
msgid "Return to Quiz Portal"
msgstr "返回測驗門戶"

